今日班癲狗做乜撚嘢周街企

周圍都有狗
睇post大欖隧道唔知做乜封鳩埋

屌你老母你班曱甴冇屋企人同你過平安夜
就扮有嘢做開OT 走出嚟玩鳩香港人？

唔出多D街walk又點中中国武漢肺炎